反了反了，CCTVB套大陸劇竟然聲援爆眼楊老師！

果套咩《錦繡南歌》，頭先一開始就有班女人用一隻手遮住一隻眼，仲有人蒙面，仲唔係曲線支持楊老師同反蒙面法？
有冇人cap圖？一於搞大件事搞到班藍屍罷睇！

推推推

附圖

點解你會知

推呢個，等cctvb吹到咁行，賣晒廣告捧呢套

幫手sd去藍屍群組！

黑警還眼？
不安

你點知的

藍屍父母睇緊

《開心速遞》個導演被炒，大家要推呢個Post一齊攬炒

up

仲用紅色眼罩去諷刺真係大逆不道，一定要投訴

有冇人send去 save hk